流氓大亨～So what～～～

未睇過 係咪大結局先講 so what?

係，同diddid姐講

勁正 勁貼地
居屋簡樓

周海媚真係好靚

青華苑 新興花園

十幾廿萬

D 樓平到

依家睇返真係唏噓

青華苑

新興花園

30年後好撚貴

直頭喊得出啦，當年我老豆買居屋20萬咋

邊到

30年前都有臭港女

臭雞

大埔，新興花園隔離

如果個陣時買左 , 依家就真係嘆世界喇

隔離對男女

咩年代都有

個個年代成街都係女

驚咩

迫佢擺酒

廿零萬 平到呀

仆街二佬

依家廿萬住納米樓

個二佬快d仆街死

你邊度搵廿萬納米樓？我要十間

咁都好嘈交

二佬

但係幾真實

成屋都仆街黎
得海味係清泉

李香琴都應該係好人

個二佬個樣仲老過萬梓良

讀大學都讀咁

又潮爆大狀

黃衫黎耀祥

cassette hifi

黎耀祥

套套都用變左潮爆公廁

個音樂好鬼熟

又有視帝祥

嘩，CHECKERS POSTER

二佬應該垃圾

鬼叫CCTVB孤寒

8幾年有個人電腦？
唔係公司先用得多咩

好多公屋家庭都有
但得個擺字
無野玩的

隔離屋仆街到

command操作

勁賤格

幾時先有did did姐

個陣唔係成萬蚊一部電腦咩

岩岩開始睇
頭半集係咪樓價就係要點
依套野值唔值得追
之前套我本善良

果時既所謂PC
同依家一部計數機差唔多功能

台灣學歷以前唔係認架咩

your spring pocket will be 巴big q突！

度門變返a 座

18a唔係俾隔離買左咩

大時代個期好睇好多

穿崩

你睇過呢套未呀？睇落去先講啦

80年代好少人屋企有電腦

咁撚惡嘅啲賊

姐係依套正啦
就憑你依句

80年代公屋鬼有人屋企有電腦咩

未 播個陣未岀世

揾人劇透
跟着點

第一集淨係講佢屋企都好好睇

當年個個放工衝住返屋企追，呢套唔會差得過義不容情

我細個住公屋架
同一層樓已經3家人有
但買返黎無用
個個打紅白機

有dodo 都唔差喇

果個年代成2XXXX至15XXX一部PC
聽到話2千買到打個突

買部雅達利就可能夠

套野86年，公屋會有咁多人有電腦？我都係住公屋嘅，好多細路有紅白機同世嘉五代係真，但唔識人有電腦。86 年連錄影機都唔係個個有，都唔好話電腦。

好似幾好睇 但唔明劇名係點解

我屋企94-95年先買第一部電腦都好似要一萬頭，仲記得係 486 CPU, 4MB RAM, 256MB HDD

其實啱啱星期六7:30 "一路走來半世紀" , 下半段有講 1982年 電腦, 去深水埗砌機.

一講出黎就會劇透
總之之後萬子流氓同大亨都做過啦

咁撚勁捉得住條繩
仲要捉到咁耐

good cap

個保溫壺

萬子

個西女人幾時消失

魚蛋妹呢個詞好 old school，好耐無聽過人講

啟德機場
睇依套劇都係為左睇香港最美好時代嘅一面

摷下摷下

通常呢d角色幾集貨仔，萬子又要溝嘉玲又要溝didid之後好忙

仆街二世祖

劉兆銘真係好戲

"恤"門都少聽了

吳嘉麗？

係

吳啟華啲英文好屎

萬梓良嗰家人聽到要結婚咁唔開心

依家狼虎年華
淫過後生果陣

以前港女廿歲中就咁恨嫁

比條八婆入門仲得了。。。。

當年6000人工可以買居屋，而家60000都買唔到

喂 好正常
果陣大把人廿幾歲生仔啦

海味果時真係正

海媚

個二佬睇落仲老過萬子好多

正到

個西女人可以做到仲西過莊思敏

其實王書麒後生時都幾靚仔

之後好似有病咀都歪埋

3P

揸到李麗珍全盛時間對波

打爛倒後鏡已經影響警隊聲譽

依家？

你地無做錯到！

皇家事頭婆

完全認唔到係翠屏道

萬梓良真係幾好戲

仆街吳啟華

小鳳姐

咁快俾人革?

啱啱果場勸犯投降

冇得紮啫

佢有一期個突然老左好多，而家直頭有啲阿伯 feel，但原來佢今年先51歲，仲要細黎明幾個月。

佢都搵夠啦
一開始就北上搵食

冇人睇

以前d對白貼地自然好多

萬子一向堅

點解呢套海味把聲同之後佢把聲有分別...溫柔好多

吸煙吸到爛左

海味成日做埋鐘意錯人角色

天地豪情
大鬧廣昌隆算唔算

義不容情都係

小芙蓉算

二哥個樣好縮骨

劉嘉玲勁村姑

對面屋果3兄弟都on撚9
難怪仲孤家寡人同老豆住

比人搶間居屋就憎人成世

仲要已經搶番人

咁化學

未有蝗嘅老襯亭

呢個世界真係細

程至美做二世祖做得好成功
一出場就好撚黑人憎

以前佢都係做奸多

死左好耐啦

佢果陣算唔算係新人

有個學生係黎耀祥

睇見隔離屋個差佬，程至美，萬子果兩個細佬真係睇到眼火爆
個個都好撚黑人憎

算係
係咪撈唔掂先去拍咸片同做方唐鏡

好彩郭峰做忠

邊套

吳啟華全家又係仆街

梁思浩重正啦，成粒lin入口係咁啜

一句野就懷疑自己身世

嘩屌你老母乜劇情黎
陷家細佬妹都知
自己一個唔知
個老母呃人呃到盡

個劇情快到

黃光亮都有份揸

個演員係咪死左？

無記錯91年486要兩皮野

婚紗背後

成日想係人地婚禮播

開頭仲以為細佬發脾氣9up下

咪住先，王書麒邊有揸過李麗珍呀

算啦唔追套野
D劇情真係睇到眼火爆

呢個位會唔會有啲唔合邏輯

城市足印都無婚紗背後咁紅

未做程至美之前 真係做親都奸咁制

好似cut左咁,都唔合理
一句你唔係大佬就突然跳到質疑自己身世

係囉，正常點會懷疑自己身世先，點都會係覺得個細佬嬲得濟衝口而出講啲晦氣說話會合邏輯啲

好似cancer

吳啟華仲細過詹秉熙
但做佢呀哥

呢幕勁夾硬，其實求鳩其話萬子無意中搵到關於佢身世嘅信，或者無意中聽到老母講，點都好過尋晚嗰一幕

謹昌
學斌 學寧 學仁
改名改到咁 冇懷疑都覺得奇怪啦

雖然場戲有丁點突兀

呢套劇，係咪吳啟華同周海媚入長州，食咗周海媚嗰套？

上網搵好似因為腦cancer?

人地都養左你廿鳩幾年
阿昌使唔使咁絕話走就走

條女好肉酸。。。

件睡衣

港女呢啲陰謀論又幾有道理

乘機

當年海味好撚正

屌你咁撚絕情

好想一巴星落個八婆到

屌打而家啲人造人泡菜妹

變臉

西女人

格衰都算
樣又衰
飛撚左佢啦

屌佢老味 個八婆好撚西

陷家都好撚煩
當人搖錢樹咁
仲想人地供埋層樓

個二佬好仆街，淨係擔心無人供樓

其實全套戲都睇到人幾心煩下

攬完就分左手

所以真係唔多想追
班細佬，老母又煩
隔離屋果幾個兄弟又煩
吳啟華班仆街奸人有錢佬又煩
成班都痴鳩線

主角幾時變壞人,做返班仆班轉頭

成班都見錢開眼
一見條水魚肯番黎供樓交水電煤又有禮物
即刻扮晒契弟叫大佬

以前啲劇係咁，全部大是大非，唔似而家啲劇全部和理非。

拉登又係度扮好人

婚紗中背影雙雙遠去
走進蜜月甜夢裏~~~~

小鳳姐真係好撚正

今日終於聽到

一家人一齊睇鹹帶

個陣嘅海味時嘅拍拖一定好正

果時好純好多處

係，聽講個陣時拖手仔已經好大膽

而家差人都唔係諗住捉賊架啦

係咪第一集個賊 ?

閪老母

其實萬子個角色都係抵撚死，見人就屌

其實套野都幾撚煩

屌隔離屋個三佬原來見習督察 即係新仔啦

岩...雖然其他人屌得岩 當佢際遇唔好+aq低
但佢從來無信過自己細佬

eq咁撚低

肯定屈左細佬殺左條友

抵死

婚紗背後。。襯埋最後個場戲真係句句到肉。

又關嗰家人事 cls

個色魔個樣好變態

而家既劇真係無咁既劇情
好突然

劇情幾old school

真係死?

二佬好垃圾

屌你on9仔走乜撚

好智障

跟住係咪海味求吳啟華放過佢細佬

王書麒個角色又係睇撚到燥

見習督察都夠指住萬子屌喇 你識唔識分

每集睇完個人都谷住谷住咁

頭先阿昌又on撚9
班frd講兩句又以為細佬出貓

結構真係無韋家輝既劇咁撚嚴謹
拍出黎都係無乜張力
都係義不容情好睇D

有啲笑片 feel

代細佬道歉……露出……

從來無一粒夠膽屌三柴
唔好睇咁多戲啦傻仔

同埋聽得出你對GO無咩認輸

雖然劇情略嫌老土 唔及義不容情
但係都好有張力喎
至少睇到我幾緊張

咁我真係唔識，請指教

基本上三柴都係lead住班伙記，啱啱入職一粒花好多嘢都要靠班警長幫手，互相尊重

唔止警察，其他紀律部隊都係

同埋一粒坐得唔穩的，始終學堂出黎唔係升上黎，做得差或者無potential/leadership 係可以落返一柴做起

屌你萬子同Ming Sir幾好戲

do姐

陪審團又有大師兄，尋晚佢做殺人兇手個老細

有冇人覺得王書麒（阿仁）好靚仔 大眼好sharp

其實方謹昌係咪有噪狂症

SO WHAT！！！

捉人定殺人

一鳩扑落去仲要咁高跌落嚟

啲差人咁廢

女警好廢
乜撚野劇情黎

好廢

企定

五個差佬唔夠一條友打

係咁叫企定唔開槍

有冇咁撚廢

姦左未？

仍然說笑 儘管這是苦笑

你縮埋一邊啦，昏迷撚。

屌你老母，打錯唔得嘅

大佬昌仲堅過個辯方律師

did did

套嘢有幾分似誓不低頭

do did done

咁6比1都係大比數投票架

dodo

應該係最黃金時期嘅巴西隊

did did ho ball

diddid姐

睇did did做戲感覺怪怪地，可能已經太耐冇睇過

好屈機

其實呢個case係咪證明世上蠢人永遠大比數地多過智者

個眼鏡好娘

當年好潮ga la

btw dodo後生幾正

所以我覺得do姐真心勁
佢唔似依家Mayanne果種做戲無出路而做主持上位，而係本來就識做戲但係肯急流勇退轉去做主持，呢份勇氣唔係人人有，你睇下阿姐果啲

拍戲咋智者

個片頭會唔會劇透咗少少

而家又興復古丫嘛，搞搞個髮型擺返落今日黎睇都ok

唔知 wow 左未

而家額頭前面飛起一執毛真係好80年代

其實我覺得佢自己知自己近年已經走哂樣，連佢自己都接受唔到所以唔肯接戲

班陪審團真係呢

無啦啦間房又有支汽水

屌你好似小組討論

諗起真相果幕陪審團戲

陪審團唔洗食

拍依d戲幾正

did did 黑絲

但佢係由男歡女愛後已經唔拍啦喎

乜可以喺法庭入面等過夜架咩

四眼仔忽然勇武

可能拍劇太辛苦，did did 姐好似幾注重健康

佢成日話自己早訓

判審團好似有

都好既，唔拍咪好似子華咁講而係永遠既Legend囉

do 姐先醒

拍戲咁辛苦,佢做d show 做mc仲好做
而且俾d機會後生上位
自己又可以上神枱

得閒又拍下再shopping 你唔好話唔爽

do 姐可能都知cctvb 續集都冇好下場

男歡女愛佢都唔係做靚女啦 做巴揸婆
點會接受唔到自己走樣
佢唔係老屎忽死霸爛霸黎做就真

我講方謹昌佢地兩條友

do姐好靚

石堅

無知唔係罪

diddid

原來後生咁靚，而家個樣好怪

堅過石堅

呢集幾好睇
之後有啲悶

睇到第10集

後生do姐係當家花旦
梗係靚啦
依家老啦嘛

整容後遺症

我咪講左我講萬子，鬼唔知陪審員未有結果唔走得咩，懶醒

Do姐後生又真係幾正

3叔

自己講d唔講d
柒咗先嚟回馬槍
含撚啦

浪費曬

屌你老母，有常識都知唔會係講陪審員啦，等於老母係女人使唔使特登講？以為自己好撚醒衝出黎屌人，又唔撚知法院根本唔會俾換人留過夜。

唔會俾閒人留過夜

你嘅常識原來係打一句
嘢後面有咁多意思
仲話講法庭
繼續撐
我繼續同你玩

成60歲喇，往事只能回味

DoDo姐：射呀！

十二怒漢
膠得黎幾好睇

因為你唔知法院唔俾閒人過夜，所以你先以為我講陪審員，柒左咪認左佢囉 有留意下法庭新聞都知陪審員喺審訊後要得出裁決先可以走，呢啲普通常識唔覺得要特別講。

換套衫又幾靚

尖東個時間噴水池

舅父個演員叫乜名?

小鳳姐首婚紗背後幾好聽

以前既尖東

居然係貓奴

Mola mola

有閪屌了

海味好純

保住隻豬

保唔住啦

想呃海味隻豬？

呃蝦條都咁多籍口

好殘呀

幾廿年0黎呃豬0既藉口都係一樣

唉

好撚仆街

咪又係腿將開

咁又係喎！會同你一生一世

屌閪了

睇到火滾

陰公

吳啟華就正啦

豬已食

屌

Yeah’見紅又呃一隻豬仔

真心定呃蝦條

你估下

死魚嚟

有豬食要中出埋

吳啟華做奸角真係唔多慣
個樣太正氣

真心呃蝦條

佢以前個樣好撚奸喎

可能先入為主
而家睇硬係覺得冇乜邪氣

程志美真係救左佢一生

吳啟華後生好青靚白淨

所以我認我先入為主

以前做奸角難翻身 佢仲要拍埋三級片添
程志美真係救左佢

原來以前已經有撞車黨

吳啟華正仆街

斯文敗壞
海味又係蠢西
衰到咁都仲要痴埋去

冇咗隻豬 又要幫人偷野
咁就一世

做乜吳孟達咁都無事?

見到吳孟達總覺差咁個周星星

點解舊時d港劇成日都會有改嫁比有錢佬(但演員又唔係靚又非處，都肯娶佢)既劇情，跟住失散多年後會比仔/老公撞返

劉老師

萬梓良同條女散左喇？
依家溝呀表妹？

上次攤牌當分左掛

點解冇人討論

舅父把聲好撚嘈
下下都撐大隻眼起哂槓咁講野

所以佢幾個仔都咁廢

咁樣fd返

無愛不疚

屌，諗起靚聲王

個二佬真係

diddid姐邊驚曱由

諗起鹽蛇屍嗰張圖

咁大煙

好你老母！

真係劉嘉玲真唱?

又唱得幾好wor

痴撚線，石堅摑關海山

佢地年紀都係差11年

蝦叔個樣睇落大過石堅

好小見蝦叔噤樣比人恰
應該得石堅先可以噤

阿伯摑阿伯，依啲場面真係幾少見

侬家通常老豆摑仔

石堅D戲都幾過癮
白蘭地 幾重皮
我寧願飲砒霜呀

Dodo 都要做後備

嗰家人都痴痴地

諗起依段潮文

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

係咪得我先想j did I did

下，丁左好多晚喇喎

3p

4P

我忍不住了

Do do
萬子
石堅
全部好戲
做得好自然
自然得來又有自己風格

石堅最正

吳啟華

呃人隻豬

呀寧

好撚賤

噴到一面屁

Dodo好有性格

甜甜蜜蜜橙汁加點砒霜

diddid好型

個b一秒嗌番醒你
咁都信

哇屌

好撚仆街
呃一獲唔夠呃夠兩獲

有咩居心
想要仔唔要女人？

海味個角色已經唔係叫單純，叫弱智

叫人落仔
又話娶人
屌你老母咩

鍾意你個閪啫
btw做咩唔拎埋手袋走

我老母又係咁講

就係氹順左條氣先 啲說話順入耳啲
打感情牌 等對方同情自己

不過都係fail左

被踢爆

哇屌
吳啟華正仆街

d 女應該好好睇下呢段

劉兆銘啲戲好誇下

吳啟華副眼鏡真係顯得佢特別仆街

你個衰人

以前啲cd舖

好鍾意以前啲街景

彌敦道

無錯

又係新式公廁音樂出場

do姐好有義氣

好靚

依家順風順水，但個劇名

Didid真係好正

恭喜

街市買菜

3000

抵啦逼人埋牆

做得好一次整兩個麻煩友

呀寧幾時死

就快

睇到好心噏

Rip

講呢啲

痴線架

同一個大話講左9 千幾次

點解半夜三更會有的士上山

笑到抽拫～碌左落山岩岩有的士

呢套嘢如果係宜家拍一定比人屌到仆街

咁醒既識製造不在場證據

唔係邊有戲做

海味咁碌法一啲傷都冇

周海媚個角色睇到人好炆

邊條on9係到單刷負評

做乜有人係咁負皮

你大我啊？

一chok就散 廢到

肯定二佬撻左封信換錢

快啲做25仔!

又係個仆街細佬

快啲做法庭戲
依家啲情節好膠

吳啟華真係好撚仆街
屌你

其實而家都膠
周海媚碌落山傷晒去報警竟然完全無人查呢件事

個b仲可以冇小產

想打爆佢副眼鏡

屌 想知 結果

唔成立啦，唔係邊有戲做

我都想屌後生既海味

而家先正

黎啦

依場戲好似係真打

打到吳啟華真嬲

唔怪得拍得咁好

打得好肉緊

癡線，差佬係現場當場斷正，重有得問告唔告既咩

打得好

個個時代唔係有驗DNA 咩？驗一驗乜都清楚晒啦

打吳啟華嗰幕傳聞係真打

真係無留力

佢大哥

點解

快餐店，吳啟華之後幾年拍雞同鴨講電影又係做快餐店老闆奸角

《流氓大亨》播了有一個星期，劇情緊湊之餘，各演員之間的張力令到整部劇生色不少，其中萬梓良可謂功不可抹。萬子出了可演戲時面容有點浮誇，但卻不夾硬，反而令觀眾覺得他十分肉緊，更容易代入。而且萬子對演戲也十分執著，對在場的演員也是十分認真，更因為如此惹嬲了人。

話說在《流氓大亨》入面，有一幕是萬子抵不住吳啟華的臭話，於是要痛打他一頓。本來一場打戲，大家演員都知道應該如何就位，不過當年萬子為求迫真，竟然直接就向吳啟華拳打腳踢，睇圖就知道當時吳啟華最真實的反應。事件吳啟華當然嬲到爆，更即時揚言不再拍此劇，根據當年的報道，萬子對他說：「如果你唔再拍，只係破壞自己前途。」吳啟華一想也是道理，於是就繼續拍下去，成就這套神劇。而萬子為了表示自己的歉意，自己買了一隻古董錶送給他，算是補償。

變左地底泥

《流氓大亨》的成功奠定了萬子在TVB的一線小生地位，大台往後多年的重頭劇如《生命之旅》、《當代男兒》、《他來自江湖》、《大家族》、《巨人》等由萬梓良主演。

萬子演出以極度投入、認真見稱，十分肉緊。當中，有場講述萬梓良打吳啟華的戲，萬子為求逼真，事前卻沒跟吳啟華商量會真打，而且萬子還拿垃圾桶拋向對方，吳啟華為此生氣了幾天。後來，萬梓良送古董表給吳啟華我賠罪。

強姦果d點計

明顯萬梓真係有狂燥症，套劇入面只係做己

上頭之後派佢做臥底入黑社會

好撚慘
一夜之間乜都冇哂

點解要死纏dodo

跳啦？

其實都幾on9, 佢自己都應該知衰梗重追？

痴線

真係跳左

dodo係呢套劇度冷靜到咁

準到呢

所以諗緊係為利益定身痕想追

之前miss左無睇，吳啟華點殺佢老豆

要埋蝦叔身
老撚都繼續追啦

佢一開始溝didid姐都已經係利益出發，而家佢老豆果邊冇行，轉番呢邊搏一搏囉

N年前0既麗晶花園 周圍完全唔同

有無人鍾意萬子嗰種做戲方式？我覺得幾過癮

個護士幾索

係正既

開車撞死佢

正仆街

你有勇氣去死

冇睇幾集
二佬有幾仆街

Do姐做戲真係好睇

唉 李香琴好慘

拎左封信走 係証據黎 搞到WILSON 無事 放左佢

有義氣

咁就比人伏到

叫人出去食花生

萬子但愁樣好真

萬梓良爆seed佢死硬

係咪我miss咗有冇講點解月明無啦啦有唱片出又拍戲嘅，明明之前唱餐廳都好霉無人聽

套野時間推得幾快

好似今集先講佢拍戲咁

艾威

一蚊

一蚊牛肚

點解冇得做差人 ？打完吳啟華比人革左？

萬子真係好撚慘

當年街邊魚蛋3蚊 有成8粒

雞蛋仔5蚊一底

劉嘉玲都幾慘 妹妹仔個腦係咁

我寧願啊月係個賤女人
點解唔係

+0 係真心純

阿月有錯咩 點解要比人飛

竹門對竹門

頭先萬子咪解釋左囉

又有絕代商驕

灌醉屌女

就快做完

男人有時就係懶偉大 其實係最自私

咁都自私

黎緊做邊套

冇追幾集 佢搞咩冇得做差人

刑偵

吳啟華條仆街

其實真係會為對方諗佢點先最好

吳啟華同海味係咪亂倫

咁你有無諗過+0 佢就算而家入娛樂圈搵到好多錢
佢又有介意過萬子個身份咩
佢都係鍾意萬子 就想結婚 係埋一齊

條友on9 自私都未識解
學人講野有深度

阿昌明顯係自卑啦

連登仔成日屌女人拜金比帽人
好啦而家專一又唔貪錢又唔滿意

其實上tvb重溫又唔使錢

一來，二來唔想阻月明大好前途

無錯 如果我係萬子本人 會lur飯應
因為我真係好自私

點唔滿意法
睇你講野肯定你真絲
但肯定係濕9港女

打完wilson留咗案底冇差佬做

no la佢兩個真係啱key先一齊，雖然有得靠外父發達

劉嘉玲好正

好有私文敗類feel

根本did did都唔想佢地結婚

好心做網中人，家變個D啦

牛雜佬

Wiki 話刑事偵輯檔案，唔知堅定流

呢一PART睇到好心酸

萬梓好戲到

反喇反喇

佢唔係諗住講句亂嗡佢老豆就會冇事原諒佢下話

又係重要關頭急病死左?

唔係你想點

早排又話播大家族
再早排又係刑事

咁都要隔一隔既，連續兩套萬子頂唔順

好似話做齊四輯刑事

突然勁左咁多

好似成魔之路

石堅！！！ 中計

點解悿呀南入屋既?

海味幾時死 成個怨婦咁

尋晚果集佢話自己老豆都比人害
之後兩邊惺惺相惜

好sweet

重有一節

點解要企晌個迴旋處中間打車輪呀…

俾人搶仔

萬子良唔想劉嘉玲跟佢賣牛雜所以媾有錢女Did did 姐

呢個位又係，講唔通

老老實實婚紗背後聽唔厭

個曲真係冇得彈
而家真係聽唔番呢啲編曲

噤多年後聽仲係噤正

架車經過係咁易立到仲要黑媽媽都認到係佢兩個

我明喎，唔想糟蹋咗個女仔大好前途

If you can’t beat them, join them

香港首富 office 話入就入，俾人綁架都唔知乜事

首富office仲要響棟工廠大廈裡面
個Canteen響三十幾樓

唔係合和中心咩

有無咁on9明知係大老細個女嘅朋支都仲玩嘢

判頭正 高尚職業

契媽

呀月

真慘

萬子良棄糟糠真係好仆街
唔肯食劉嘉玲軟飯但轉個頭去食Did Did姐軟飯

一開始仲覺得佢係好男人
依家完全唔知佢想點

最自私根本係佢
淨係諗自己
覺得人地要點點點點
有冇問過人想唔想？？

原來萬子60歲咋喎，男明星黎講佢算老得快

咁唔通要呀月跟佢剪牛雜咩
其實係佢衰自卑

其實佢唔應該溝didid姐囉

因為對住did did冇咩壓力，
對住劉嘉玲成日比人指指點點
佢最迷茫嘅時候，did did又幫到佢

仲有三集
話咁快就一個月
不過得番三集時間vs吳啟華，咪好倉促

係咪cut左？三集真係好趕喎

唔肯定有冇cut，但我覺得第三節寧舍短
有冇人覺得？
Wiki寫30集，即係當年播都係30集

楚翹諗住去美國一頭半個月咋嘛？講到好似移民唔返咁

Do姐個車頭相個樣好搞笑

張相好似整到佢死左咁

啟德機場

圓頂寶

黃大仙跑去啟德

Did did

睇didid做呢D戲感覺好怪

含情密密咬手指

女婿關海出仲老過石堅?

石堅老少少，但關海山個樣好似仲老過石堅

世界大戰抹黑宇宙can you feel

佢兩個好似歡喜冤家咁

鬧交呢幕幾好笑

丫烏公

香港首富都唔識

廿萬？ 想有樓住？ 廁所都唔止啦

香港首富係條街度遊唔驚有人標佢心

做打戲要變做真打
仲算唔算好謝

石堅竟然轉態

3p 啦屌

好朋友竟然捉住佢隻手

播mv了

正式成為有錢佬

無啦啦播 MV，乜料

錫得咁唔情願

點解係didid渣車？

做乜突然有吳啟華

2個個口都勁臭，終極煙剷

我都見 屌

教堂自動門

cut到結局

入過黎有幾多當年有睇過?

呢段做乜鳩

完架喇？

都未so what

月明自己唱番

好想知做乜9

飛圖式卡拉OK MV

大明星碗軟飯唔夠首富個女碗軟飯飽

仲未打boss

無睇過

可惜個 MV 無劉江

係wor套野過幾日結局

八佰伴

八十年代嘅日本

新城市八佰伴

日本妹

同做手語無分別

係wor屌後面有中文牌

月明

到底萬梓同劉嘉玲會唔會扑野

咁都係一節？

呢節得三四分鐘左右

好鬼好笑

咁都溝通到

Didid後生好靚女

今集好多笑料

今晩扑野夜唔夜

把頭髮好柔順，當年仲未有負離子嗰d嘢

星期五到陶大宇

果下開門聲 好洗腦

廣告前後

後半劇情真心垃圾
大暴走
完全靠班勁演員演技搭夠

好爛尾
諗住睇萬子點樣絕地反身
點知咁撚順利
而家得返3集都唔知佢點樣KO吳啟華

方法就係靠外父發達

關海山好似有老人痴呆

全集最正係"婚沙背後"隻歌

好似就死咁

好好笑

Do姐會唔會識穿佢地見面

屌你走去自爆

好想睇萬梓同Do姐扑野生

Do姐好串

係囉
一味靠痴食軟飯(仲要懶係有尊嚴)
返身得唔夠熱血

好悶
快啲講吳啟華啦屌

誠哥一樣靠外父發達
所以好寫實

講到同月明咩一個天一個地，但又娶香港首富個女

娶左首富個女梗係愈來愈開心啦

佢老婆都係叫月明

駁唔到

舊史真係好興貼BB海報

原來玩影射

生鬼仔混血兒

好護眼

劇情去好快，石堅和好得咁快

食蛋糕定食蠟燭？

吸煙

以為佢無啦啦死咗

個app 發神經回咗咁多次，唔好意思

真。護眼

通常電視劇都話突然死架啦
點知今次冇

抹乜都得好洗腦

呢套d劇情同義不容情都幾似，又係兩兄弟一個忠一個奸，主角又係有案底，之後做飲食，然後娶有錢女靠外父發達，個外父又係關海山, 兩套都有劉嘉玲同周海媚

果個年代好興呢類劇

吳啟華個老豆死左？？

Coffee巴都有睇wo

萬梓無當差弱雞左好多

親生既佢自己撞死
養父畀佢激死

佢呢套戲做左幾個角色
學生、歌唱比賽參賽者、司儀

本身係細佬啲同學嚟

之前都出過，好似做王書麒同學

之前有集萬子良裝修間居屋，佢細佬帶幾條靚一齊幫手油牆，其中一條靚都係祥仔

壹號皇庭佢都好多分身

成間房都係煙味

吳啟華仆街仔嚟

did did姐係咪會死

綁架定殺人

果個年代係咁架啦

日劇都全部煙剷

so what~~~~

吳啟華做得仆街d定溫兆麟仆街d

溫兆麟仆街多D，果時做義不容情我懷疑佢唔敢出街，應該會比人打

又播新歌

咁樣發現

首歌好熟

冚家產落地獄 屌

個隻係唔係黃子華嗰套絕代商驕主題曲?

仲要拎住咁撚大部機unun下係度焚機

絕代商驕

點解會無人睇住didid姐

好想睇

婚紗背後？

義不容情 正呀

好少見Coffee 巴唔係po圖

應該唔係特登 係貪就手
好似呢個時段重播左幾套劇，一有過左版權既音樂就用絕代商驕黎換
次次聽到笑撚死

義不容情睇得激氣好多，萬子都話會反擊，丁有健忠到令人掹憎

故仔正過呢套

好能好睇

係咪SO WHAT LA?

萬子真係好好戲

係咪黎料

係咪最後一集先講"so what!"？

係呀，聽日先

偉舜幾時開槍

聽日

黐線佬扮冷靜

佢冷靜同黐線兩邊都好入戲

幾時先痴線

Cut左少少
萬子問股價之前，係睇電視播美味奶廣告

點解要cut

型到

岩岩吳啓華聽完電話同開車之前又cut左少少

香港邊度可以咁樣打雀

前幾日聽do姐講萬子拍呢套劇d野 佢當時咁紅真係有本事
廿幾歲做電視台一哥 打收視戰未輸過

好鍾意睇江湖情
佢同發哥華dee 鬥戲

佢開始癲啦

停牌 冇事既

萬子拍電視就做正氣撚
出去拍電影做仆街多

今晚扑野夜唔夜呀

奸到出汁

有架
以前聽收音機有時都有講邊度進行射擊練習，叫人唔好去

而加得返支那班賤種可以

屌，差佬練靶場黎架

廢老幾廿年都冇變過
郁啲就清盤

點整到停牌?

睇完都唔明點質低佢股價

佢老母把死人聲真係好撚柒煩

Wilson！！

扮程至美

好撚好笑

劇情大暴走

程至美出場

程至美亂入

程至美醫生

今集咁撚短！！！！！

又係到停！

斷鹽水會死咩 係就一刀隊落去

咁所以搵兩個信得過既人番黎做咩？

係囉屌

捉走佢咋嘛

唔係為整死佢呢
下集大結局

冇左成part

呢次真係捉走裕玲

係喎，之前嗰節話質低佢股價，下一節就話停牌

早0左十分鐘完

Cut左
落毒落美味奶 / 扮飲完美味奶中毒

記得細個睇呢套野，印象中係全城熱話，個個放工趕返屋企睇，今日睇番真係差左DD

咁重要點解要cut

cut到我老母問我點解早左十分鐘完

我老母都有問

咁都cut
話時話mytvsuper有無完整版

究竟做咗乜，好撚兒戲

我仲以為叫人殺鐘偉瞬
扮中毒洗唔洗搵信得過既人咁大件事
等我仲期待左一陣

有冇人睇過完整版

噤早完

佢飛到咁 真係睇上一套我本善良仲好
齊浩男好靚仔

頭先班差佬入屋個工人同老母即刻變樣好撚好笑

一唱「仍然說笑....」
我即刻望望個鐘, 再呆一呆望住我老母
我老母又呆望住我講「係喎點解咁快既」

剛剛click左來睇，今集得37mins係短過平時，有頭先有人過cut咗嘅美味奶廣告同新聞報美味奶被落毒

點解等係急症室門口唔係手術室門口

下套刑事偵輯檔案
又係阿me既時間
繼壹號皇庭 又要見佢百幾集

過埋聽晚可以早瞓了

呢條片do do 講返萬子拍流氓大亨的瘋狂嘢，好正

有，我係mytvsuper睇哂成套

我笑咗勁耐

唔想睇刑事偵緝

工人叉頸
懷疑韓國女團都係抄個工人

唔知佢做乜鳩

我寧願睇返D勁舊劇都唔想睇90後既電視劇。一係播D真係好收得既

刑事偵緝檔案都好收得
不過，80年代好多劇更加值得播
義不容情 好似無咩重播過

我頭先入去㩒都見到

都唔知點解要cut
心諗以為自己唔專心miss咗
搞到唔知做咗咩事搞到贊威停牌

wiki寫有3次

陶大宇當年師奶殺手個朵
就係靠刑偵系列打番嚟

刑偵係年頭播完第一輯好收得，即刻開拍續集年尾播，當年「遮匙」好省鏡

咁無衝突嘅，佢係王書麒條𡃁都可以去參加歌唱比賽同做司儀

大家最期待既So What

小鳳姐d 歌真係好撚正

coffee 神 可唔可以cap一陣既so what

暗黑版陳志美

程至美ar

之後可以早訓

刑偵好好睇wo

無記好少1-4集都咁好睇

俾人綁過一次都唔請保鏢，又綁多次

仆街黑警累事

0083 BGM

10分鐘由尖沙咀去清水灣道

其實點打俾電話亭

今晚呢集真係講So what啦

英國佬？

無細心聽

點解電話亭啲電話會響？

軍車？

好緊張

事先用果個電話亭打比自己，跟住睇來電顯示
利申:9up

唔係喎
我响MYTV都係冇呢PART喎

叫佢唔好郁佢仲除眼鏡

三百萬一百蚊紙

真係好正啲表情

吳啟華啲樣真係好撚仆街

圖呢？

咁好打一開始就打佢啦

啲差佬真係退到無晒影

係咪又cut左？
趕收工咁

真係奸到出汁

阿寧搵到住好人家啦

究竟有乜用

Do姐呢？

人物啲態度轉變得好快 扮晒嘢仲當人係細佬

唔慣佢老公做淋善忠角……

用黎刺激吳啟華

係囉，咁快ko

係咪做過金輪法王

話自己係沙展都唔知有咩用

港大？

我初頭以為佢奸

派錢

送佢入老人院啦

點知勁好人

老母痴西線

班友執完錢唔即刻走

訓自己老母

可能諗住執多輪

比件褸佢有咩意思

話時話，其實套野點解叫流氓大亨

so what 未

準備

呢段劇情義不容情用番

點解以前d商戰劇成日都會有個角色老母走去秘密改嫁有錢佬

仲以為又廣告

高主教書院

呢間教堂喺邊？

萬子一開頭係咩職業

堅道明愛

堅道高主教

有牌爛仔=流氓

開兩次門

屌
以為又播

去教堂祈禱呢段又同義不容情一樣

邊一幕？

開門呢下真係好洗腦

完全講中

仲有邊套係？

終於爆po喇

準備 so what

cap圖

想SO WHAT完先1001

屌個配樂

So What!!

呢兩集dodo淨係得瞓覺戲份

依個圓筒大廈拆咗未

合和嚟㗎

其實推得太快真係睇唔到兩個人啲感情有幾深

音樂盒自己响

點解唔係拎個音樂盒返去日播夜播

一個file要番一個就成個唔要係咩玩法？